有冇人屌過真光妹?_?

啲真光妹真係好有氣質
加埋件校服緊撚到
好想後入佢地

a09!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母!!!!

樓豬唔影返兩個真光妹點討論

我屌過樓主老母 果陣排哂隊 個個輪住屌

自己出下九龍塘睇啦毒撚

以前玩勁舞食過....
想知再講

我老母係真光妹

摩牙

自已溝下條女屌啦a09

屌自己老母啦

佢地好高傲

排緊你後面

我老媽子系真光妹

唔係呀嗎
你老豆點色佢

屌過條 姣婆黎 識左一排就話想上我屋企

真光豬嶺南樓

[img]圖片網址 [/img]

有次著住件 城大隻佬，條真光妹見到即刻濕晒，話要上我hall,幾淫，又夠緊

A09!!!!!!!

A09

卡勞係咁推舊PO做咩

真光妹一般

女朋友中學係真光
但入到u 先屌
算唔算

你冇啫，等我黎okay?

叫佢著翻件校服先好出街！！！！

女朋友真光 不過港島個間

無圖我屌你老母

Hello 無圖

屌過 overrated

我想識你個妹

講緊真光呀

貼HYS SSGC做乜鳩

有無聽過

真光豬，嶺南牛？

圖1 Ssgc 圖2 協恩 圖3 協恩/DGS 圖4 Ssgc

邊有咁易分到coed/Hys/Ssgc/TL既長衫 好似係

分明係想起人底
可耻

圖4係青中

我識親果啲真光妹都好撚樣衰

真光，協恩都試過

有冇d 高汁d

協恩先

真光妹勝在夠淫

ywgs 呢

圖4協恩個操場黎 咪撚懶醒啦傻閪

師兄

我老豆
我媽讀真光

仲有個德貞

我阿媽都係

圖4應該是青年會。 一定唔係協恩，協恩件旗袍冇藍邊。

你老味貼班怪物出黎做乜

屌 貼都貼高質d啦

有同事係讀真光 但個樣同身材

協恩啲女最撚正
真光 件校服啲色都柒啲

未婚妻n年前係九龍塘真光妹，算唔算？

會員 鳩美斯 咩囡都屌過 你可以問佢

全部都係雞

LM

屌你老母

淨係屌過協恩妹

agger！協恩多有錢女 氣質都高貴啲
九龍果兩間真光真係扒房來 香港真光就好啲

油麻地真光好多靚女喎

呢幾年日日lunch見住堆真光學生妹 靚既一隻手數得哂 除左件旗袍 真光d學生妹都算低質

水手服冇得輸

不了

真光啲女大多數都係柒架 唔好睇套校服就以為全部都正

我印象中屌過三個名校女
2庇利羅 1協恩
尤其協恩著住校服加高踭鞋係幾正

記錯, 唔係協恩係德望先岩

啱 名校嚟講佢哋同庇xxxx都係柒嘅冠軍

仲有跑馬地 St Paul 都是

你老母都屌過

同培道一樣，件校服靚，女就…………

嘩德望啲女都好唔掂啵

協恩點會着高踭鞋？

唔好咁多幻想啦 平時睇到靚嘅只係幾form一個 仲會將校服專登改短d 其餘好多都未同過男仔傾計 個人衛生都唔識 一係就好八婆好粗魯好港女 唔好諗到咁美好
利申上面講嘅其中一間

試過

識佢

屌過 條女對野有E走肥
加埋件校服又緊又貼
每次見都屌成4-5獲
真係好懷念

培道女子溫柔柔

協恩應該好好多 啲女質素高一班 套校服又正

咁又係，咁多間旗袍學校黎講，協恩比較多高質女。

樓主 阿婆都唔比你屌啦

屌 咪淨係得個Joyce好少少

經過見到好唔掂wo

德望
以前返學都要望多兩眼

培道都好多柒既

平時乖乖女，扑野就爆粗

真光幼稚園

曾江都六七十歲啦，屌佢個妹驅風呀

9527都睇女

屌過，好黑

鴨真算唔算真光

樓主你係咪就係最近想溝真光妹果條仆街呀?

咁河東妹呢？

食過啦一般貨色

見過幾個好靚身材又正
不過大部分都狗也不屌

on9

真光Becky 而家去左邊

個post d圖全部痴撚線

咁既垃圾post都推到咁耐

重點係樓主a09

我女朋友正是真光妹

樓主個老母閪好緊

利申屌緊

屌過德望 新法

初瓏著真光校服再

銅鑼灣何東？

Lm

屌過九龍塘隔離果間真光，成日帶上

ex黎，冇相

city囡

Ghs

德望都豬？

不知幾掂

真光豬，嶺南牛，培正馬騮頭，培道女子溫柔柔，
茄記靚，顯理掟，慈幼英文正，培正中文好省鏡，
水記威，丘記虧，華英扮高貴，SM英文無得揮，
喇沙串，皇仁流，華仁正到嘔，庇利羅士懶高逗，
蘇浙刀，新法劍，閔僑玩xx，聖巴西流係阿頭，

對腳咁正

jodynghoiching

屌過 臭到反胃

成個post冇張睇得下

10年前有個女朋友讀真光，表面幾正，但內裡仆你個街嘔撚咗。

內𥚃有幾咩？details?

成班人都痴痴地線
又話邊間豬系多邊間比你都唔屌咁
我個時搭地鐵攬住德望囡囡條腰, 望住其他人眼光望向我同條女
心裏個種征服自豪感你地係唔會明

有冇ig

TL, SSGC, YWGS都試過
TL同YWGS都係畢咗業先識但都有叫佢哋著返套校服嚟玩

咁易上架

你覺得我會唔會認錯我母校個操場 ？

其他學校就冇研究, 以前讀書時喺培道附近, D女真係好撚恐怖.

係有少部份唔錯嘅, 不過個比例係
怪物7.5 : 正常人2 : 靚女0.5

呢堆太女強人
寶血 何東 黃大仙聖母 呢幾間啲女易相處好多

好想屌德望啲tb

巴打邊到搵咁多圖

今日行過真光
d女

培道正好多

兒童色情

唔知係咪因為化妝，之前係華仁個ball見過幾個BPS女正到仆街

求圖巴打

你點識 ？

女友係真光妹
咪又係人一個
不過好蠢

真光妹多柒多豬
前女友係真光妹，好撚有自信，談吐出位，咸濕，港女性格一大推，通常都係自信豬閪，好在食左個幾正嘅港女真光，不過不失。

Btw,光之世乃爾vs爾乃世之光，各位襟兄弟，你明的

溝過幾個，扮撚哂純實際好淫
有個返左去教書

光之世爾乃

DG妹呢 有冇溝過

某個原因下去過BPS搞活動, D女就平平常常冇乜特別, 不過D女玩得好癲. 成世人唯一一次俾成堆囡囡圍

Dgs最正

巴打點解知咁多？

除校服做乜，學生妹緊係連校服原汁原味屌

係？

巴打可唔可以加你tg傾下

真心想知更多

嘩，咁多學生妹既相架？！

,你on9少陣 柒到吾敢睇

識既 成日去蒲

真光應該考得一般先入又一城大，佢可能想借你識大隻佬

九龍以前叫真光豬 港島先正宗

九龍塘好多旗袍校服

巴打邊間最正同點識...

點解你可以有圖...

巴打有冇dgs圖？

小妹讀真光

老婆係九龍真光
除左份人太有自信之外都冇咩野

d人做乜咁迷dgs

唔正咩

杜汶澤個double may 係咪真光妹？

校服靚有屁用

對鞋同腳咁正

聖家妹好好屌

套校服

有冇巴打同女友玩開校服？
留tg交流下

冬季真係好撚核突

ghs
又腐又淫

ghs真係好正 果陣ex 成日上我屋企口爆

點識....？

好正喎

真光多數蘿蔔腳 未見過索女 讀呢啲傳統名校

毒撚真係毒撚 掹鳩大對眼啦 青頭 打底褲黎架

不如你留？

何東好咩？聖家正

屌你都廢鳩事

咪俾個別例子

但聖家淫

今日屌左件

讀咗咁耐冇覺得過有一個係純

港島間真光算唔算， 不過就好純一開頭話未聽過濕吻，最後調教到床上了得。
利申 過左去了

點識？

有冇着住真光校服

我個聖家妹都鍾意旗袍

巴打留tg ?

mro9mz

hi

lm

點加你....比link?

有
利申：發夢

有着住真光校服 ，如果校服都唔玩，溝嚟做咩？ 利申，耶教識，一散左佢就同條英華仔一齊左。

有冇圖巴打

??

搵我？

真光妹 德望妹 同 協恩妹都屌過

協恩妹 > 德望妹 >>>>>>>>>>>>>>>>> 真光妹

樓上d女咁撚豬

究竟邊條真光妹比左帽你戴
點解係咁公開處刑佢地

A09!!!!!!!!!!!!

屌你仲推 係咪想佢比人拉牙

樓主比人批鬥
蓋清吹雞做野未

上左名校secret
A09 ho ball

G

Nick Wong 造口業者，他日後悔莫及

打格王

屌那星 d secert 講到乜乜妹唔會做愛咁

畀心心嘅喺咩原因

同真光妹做過愛 班中學雞都話要報警

朋友中出過讀過真光既妹
有左再結婚 生左個女

最後真光妹比帽我朋友帶
離婚
個女跟呀爸。。。

( Show Blocked User - 朴初瓏😍 )

yes mayu is g

唔好再推了

想瓏狗比人起底

都好喎，咁推返

叫埋你D分身推佢D變態post

g

心心開po果條正義人仕掛

起啦

做乜打格？開名啦！

原文已經係咁

中出過

上網打機識
之後出黎拍左陣拖就屌過
扯高少少件校服就入

我就係講緊個admin做乜咁仁慈，呢d變態佬唔教訓下唔得

推到佢俾人拉俾人起底至得

被告xxx😍

推

拉左了

你好撚淫

又想開拖？

Pish

舊到呢

係碼頭啜過粒蓮，抓濕佢過西，但無屌

好變態

風化犯！！！！！

最毒 最癡漢係你啦 開埋dpost都係周圍J女